韓國瑜：當選總統放寬自由行 大陸二三線城市可來台 爭取一年2000萬旅客

韓國政顧問團總召張善政透露，蔡英文總統將在23日成立觀光後援會，英文設定的來台觀光人數倍增計畫，是要到2030年達到2000萬人，比韓提出的2028年還要晚兩年，況且在兩岸關係不改善情形下，他不知道要從哪裡增加1000萬人次要從哪裡來？且他質疑，韓今天提前開記者會後，蔡的目標可能會被立可白改掉，或許會變成2030年「2500萬人次」。

韓國瑜指出，為增加來台觀光客，未來駐外大使館和代表處的作法一定要改變，不能再是傳統的古典學派，而是要現代化伸出拳頭，不但要推銷台灣經貿，還要推銷台灣的觀光及台灣的真善美，並且要列入外交官的考績，這部分他的立場非常堅定會貫徹要求。

韓國瑜並指出，故宮有九分之八的文物放在山洞裡，故宮文物一次一次展，要全部展完要三十年，如果未來可以一次攤出來展覽，肯定會轟動全世界。

除了設立觀光部，韓的國政顧問團將推動大建設，將國內機場提升為國國際機場，同時提升港埠的建設與服務設施。另將.擴大振興觀光發展基金規模，觀光機關三年內預算倍增至百億。

同時將發展旗艦主題式旅遊，依據各地特色與北中南東地區不同屬性，打造旗艦主題式的「世界級觀光亮點」。打造十大特色小鎮、百大休閒農村，協助地方發展「一縣一旗艦」、「一縣一節慶」。

另外，在平等互惠原則下，將簡化潛力市場國家簽證與入境程序，針對目前給台灣免簽的146個國家，未來基於平等互惠原則，原則上也都會給對方國來台免簽的待遇

在對岸觀光客來台部分，將與對岸協商，逐步放寬團客及自由行管制，開放自由行及團客二、三線城市，促使對岸來客數逐步增加。而在發生越南團152潛逃事件後，未來將全面檢討新南向的觀光政策。

想學香港果套自由行
慢慢咁經濟控制

屌on9 你睇下香港先啦 咪真係年年2000萬強國人地黎香港 搞成點自己市睇啦

其實都明 台灣真係窮
大陸旅客舊肥豬肉 佢地一定想食

不過唔覺台灣對大陸人有乜吸引力
因為台灣重撚落後過大陸D二線城市

中共會夾硬叫國民去

台灣邊忽落後？人均收入高過大部分中國地區

真係明日台灣
唔想台灣人人性俾班強國人整淡

太過依賴中國經濟, 以後就只能夠跪住賺, 變得毫無尊嚴

同香港一鳩樣

故宮有九分之八的文物放在山洞裡，故宮文物一次一次展，要全部展完要三十年，如果未來可以一次攤出來展覽，肯定會轟動全世界。

笑撚死，搬一搬又唔見幾件爛幾件
仲有啲已經極度氧化基本唔郁得

聽到一年二千萬人黎自己地方已經好反感

佢9up..
呢條垃圾上到台乜都做唔到

其實都係台北叫做先進啲啫
其他縣市都係好似二線城市咁
你計人均收入台南高雄一樣唔算高

睇下香港啦on9

中國好多地方人工幾千
低過台灣最低工資

移民去咗台灣果班香港人

香港點止2000萬

台灣人請得起外傭，仲要開價高過香港
窮？

澳洲
法定最低工資約17,400元（每周工時40小時）
法國
法定最低工資約13,500元（每周工時40小時）
加拿大
法定最低工資約11,000元（每日最高工時8小時，加班需補水）
南韓
約10,500至14,000元 （包括黑市價）
日本
由8,500至12,700元不等（每日最高工時8小時，加班需補水）
台灣
約5,170元（連食宿）
香港
最低4,310元（連食宿）
新加坡
平均約3,400元
馬來西亞
最低約3,100元
註：月薪以港元計

又係度畫餅鳩UP

關鬼台灣總統事 全部旅客都係中國自己放行 仲要選舉年 就要收皮

步馬英九後塵

人地做到有自己特色既野，原材料又新鮮又有台灣風味，大陸果啲所謂先進咪又係得個殼

我自己超鍾意台灣買野食野，買書買酒食番幾餐，機票酒店乜都抵番

5000喺台灣同4000喺香港個實際購買力都差勁遠

佢真係狗黎
奶共奶撚到呢

想死就食啦

完全學曬中共嗰種假大空式9 up

咁你依家講旅遊係計個城市吸唔吸引嘛
你去旅行點會理人地幾錢人工

唔知台灣咁多野，但到時一言不合你就仆街

不過有一大堆台狗buy佢果套
真係發錢寒

中國人去外國又咪住返中國人開嘅酒店
玩微信轉錢
當地人賺到啲咩

同香港同一個套路

都高過大陸
台中高雄台南GDP同北京差唔多
台北屌打香港添

你係講都講人均收入啦
外傭工資拎嚟講無意思
請得起都唔慌窮，差在嗰少少咩

睇黎支那好急咁

澳洲請工人要萬7蚊

一俾支共食左就全部無哂啦，睇下香港堆金鋪同藥房
6月前講呢啲都仲呃到下人嘅，而家有香港做反指標
佢仲當到選就只能怪台灣太多on9

唔係仲覺得自己當選到呀

所以台灣果個館長講得冇錯, 依家中共唔會打台灣, 變左用錢買台灣

Same

根本冇撚腦 佢個思維其實同共產黨一鳩樣
以為攤哂啲野出黎打飛機就會係好強大
實際成效同可行性都唔撚諗

到底呢條友係人定係鬼

痴鳩線

今日香港 明日台灣

中共洗腦太勁
搞到個個真係以為台灣人好窮 大陸人好有錢

事實上GDP同GNP台灣人都倍數於大陸人

千奇唔好自由行中資都無毒藥黎

係

台北2018年GDP 5800億
香港2018年GDP 28000億
點屌打法?

開放埋150居留証

個腦得錢 發大財發大財

呢個仆街唔死台灣冇運行

On9 ，被敵人控制經濟

選撚到先算啦你 光頭佬

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

臺灣有晶片研發都窮?

倒米 驚唔夠少人投自己

唔好比韓國瑜選到
如果唔喺台灣就變第二個香港

要撐住啊，台灣真係好正

韓禿真係愈睇愈弱能，佢身邊嗰幾件跟咗佢之後都弱能咗好多；成班賣國賊，謹祝不得善終 遺臭萬年

lm 睇越南團事件重演 俾佢選到台灣分分鐘仲衰撚過香港

賤，開放之後係好難返轉頭

慢慢韓露出本性。如果台灣選錯總統。下場說不定比香港更慘。而且更嚴重的是台灣左膠思維比香港更勁

講科技其實好勁下,台積電真係世界第一緊

樓價

[和理作盾] 橫掂次次都反對 咁不如次次都係早一晚先講去邊示威 配合埋其他地方大力裝修

一開始可能係幾好
不過越耐就會睇到副作用

去統戰咋嘛
我之前去exchange 啲支蝗都係去統戰㗎咋

正常發展旅遊業冇問題
當你完全依賴某一地區遊客, 咪大大個袋俾人鍊著
祝佢發大財啦下

呢條友當選同自殺冇分別

屌 你去旅行 理當地樓價做乜鳩

爭取大陸西踩平台灣

本身台灣就窮 但係又迫住要買美國軍備 自由行如果係文明既人黎完全係好事

到時又拉高晒物價

你睇返03年自由行，之後個樓價升幅。
不過算啦，你唔會明。

讀下書啦，台灣發達地區嚟咖！

得罪講句 除左台北似大城市外邊一個地方係冇咁落後

睇到市長有一半藍營就知左膠/大中華膠風氣盛行 明明俾國民黨壓迫過，仲可以投番俾佢地，同香港啲藍c 一樣

台灣人前車可鑒
唔想變第二個香港就咪投佢

果條友真係唔識個喎

況且
二千萬人咁少？

香港一年大約有５５００萬中囯游水客

你去旅行 同台灣台積電 勁唔勁有乜關係
其他野唔講 純旅遊 深圳廣州上海北京 都好玩過台灣十幾倍啦

發大財

兩黨之下
當日唔要民進黨
所以唯一選擇係囯民黨

我講台灣 吸引唔到大陸遊客去旅游呀
屌 你想講樓價 去房屋台啦
你就唔撚明啦

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

又係奶共揾錢
韓國魚垃圾

香港都有版比你睇

去過台南未？弱智

錢定尊嚴,自己揀

希望台灣人唔好投佢

正常國家都揀錢

環過台，台好多地方的確好落後，最似樣得台北，呢個政策推行初頭一定經濟好好，但10年後就會變香港，不過見十個台灣人，8個都憎大陸狗

你睇野真係好撚表面
樓上都已經大把人講左個問題出黎。
算吧啦你，小學雞到
香港難道又好撚有吸引力咩?
俾我揀，我寧願去台灣都唔撚黎香港啦。

講到香港就冇深水埗咁，真叻仔

政府應該揀錢

強國人識撚去旅行觀光咩？只係去掃人哋d貨，台灣無乜本地出名嘢要掃，進口名牌又唔係平

你想表達d乜？
台灣開放自由行之後 樓價會爆升？
咁台灣人一定個個投韓國瑜啦

台灣本身都係垃撚圾架啦
繁體版支那 有撚分別咩
D野又窮又舊
去撚過3次 發誓唔撚再去

話你on9驚你嬲

到時租金升物價升
但人工唔升
仲慘過食2舊屎

中國有咩好玩
度度都要同人迫

想行香港舊路
已經成條死路仲行

我成日都去wo.... 一定好過去澳門啦

You too

豬一般嘅共狗

好恐怖呀 香港2.0
台灣人睇路 食支那飯要還架

又賣台

咁你又想表達D咩?
你自己唔好為踩而踩啦
淨係講旅遊，台灣點都多野玩過香港
香港都谷到7千萬人次
咁撚大個台灣2千萬有咩難度?(除左大陸唔批)
你如果去過台灣，都實會知，台灣係抵玩過香港N倍
野食又平又好食，服務又好
香港$100食屎就有你份，仲要服務閪到仆街，貼錢買難受。
咁當你遊客多左，店鋪收入大左，業主仲唔食住上咩?咪又係加鳩你租。
一環扣一環，用消費帶動返個租金，用下腦啦。
你唔撚識都識得開個CCL出黎睇下啦，柒下柒下咁。

去過美國密西西比州未啊 平均家庭收入40593美元啊 dllm 鬧人弱智之前諗下係唔係每一個地方都冇比較落後嘅區域 弱智

佢當選到，根本咩政策都唔到佢話事，乜都要等中共比命令佢，再慢慢用經濟同教育洗到咁上下，就接受一國兩制!!

上次同fd去左幾日台北都幾開心下,又吃又行,不過台北物價都同香港差唔多高

咪就係無端端講gdp jm9
事實係大陸d城市發展起碼個樣好好睇睇 唔好理人民質素個d 佢地真係有大把錢去整到靚靚 大商場購物區個d二三線城市都有
但台灣離開咗幾個大城 真係落後鄉村 話發展d縣、鎮仔 對班強國人黎講吸引力真係零

當年大學讀development of economics 發展經濟學，第一堂就係教點樣判斷一個國家係developed or developing 。

係全球黎講，其實台灣係好發達同好有錢連登仔自以為高人一等，笑死

如果你用鄉郊為例，咁澳洲、美國、加拿大都好落後

南部人冇咁聰明
邊會諗咁多諗咁遠
發大財三個字已經令佢地盲撚哂

你試下喺香港拉票講發大財丫

下 你講大陸好多好靚嘅景點 睇山山水水我都可以認同你
你竟然講呢啲地方
返大陸要食果啲乜乜豬肉精乜乜一滴香 真係不了

有國家靠tourism發達架咩 認真問

屌打就誇張左

不過香港人口幾乎係台北4倍，你計返人均gdp其實又唔係差好遠，但係台北生活水平係高，但仍然略低於香港。所以購買力黎講真係不相伯仲

咪就係有錢既越嚟越多錢，
冇錢嘅都係冇錢

咁無可否認台灣除左台北之外 其他地方係比較鄉下
但其實香港同台灣都冇得直接比較
香港要比就係同台北比啦
每個國家都有鄉下方 地大就會咁 好正常姐
係香港咁奇怪 一個城市要打晒成個國家

旅遊業x2046

一個總統候選人而言，真係唔撚夠

辛苦你同佢講經啦，佢支那人嚟，叫緊人去北京上海玩

去一轉南部 即刻做皇帝
幾十蚊台幣一餐

咁撚大個香港做例子都唔撚醒目

重點係台灣買嘅書又平過香港又係繁體呀！

咁就唔投

台灣都有一小撮人有錢 你拎個外傭來講 實有人請得起

陸沉

你咁講，我起一起佢底。
我估佢應該係AA。
胸無半點墨水，講野1999，無咩組織力。
但一味發POST都係圍繞樓市，呢排D POST就唱淡。
想業主放盤，食下佣?
D人轉曬去炒台灣樓，佢梗係唱衰台灣

仲提個弱智

dllm

邊l到窮呀

其實喺中國經濟放緩情況下開放自由行係咪真係會帶黎龐大收益呢好似香港咁，其實6月前都有話零售差左，特別係依靠大陸客嗰啲舖，只不過之後係加快左個速度

哈哈哈哈哈 一年二千萬遊客？
有無數過全高雄加埋有幾多間酒店？

問題係你唔會當選到

真係好撚擔心，就算比蔡英文做到，都只係吊住條命⋯⋯

台灣就係少大陸喱先咁warm
香港已經好大對比
不過今次抗爭 本來有嘅野又出返黎

仲以為得我啲港豬親戚先以為中國好強大好繁華好有錢，台灣就好落後好撚窮

台灣啲電單車泊到上行人路 完全冇位行要行出車路

賣國賊

講咗咁多大話 仲有冇人信

做人做狗自己揀 香港已經有辦你睇 如果咁都選到佢出黎做 台灣人係抵死 無得怨

嘩 想步香港後塵
痴撚咗線

又想靠哂大陸呢條舊路
之前已經中哂招
大陸一句唔鍾意已經玩謝你

台灣既朋友，總統大選請做出明智既決定

韓國瑜一早已經露哂底
不過越早自爆越好

點解咁弱智嘅人做到市長 仲要選總統

台灣朋友 自由行開放後
路上的店鋪都會變成珠寶,金鋪,手錶 呢種奢侈品店
完全破壞你們日常生活的模式
發大財的永遠不是你們 是投共的高官

#5撚狗俠

•1h

完全封鎖

佢一攞中蝈例子出黎，我笑左

自由行呢d經濟白粉食咪就係食到香港潺曬咯，on9仲學

等於個經濟春袋比共匪揸住

你都係返去做寵物小精靈啦

嘩屌台灣人真係醒小小呀唔該
俾佢做到死9梗

台灣人見到香港俾支那自由行搞到咁都仲要支持 咁就冇計啦

仲信佢？？？

Push

之前先話大陸禁人去台灣搞到大陸人少左，反而多左啲高質嘅外國遊客去，呀魚你玩鳩台灣人呀？

仲有幾間都有報

支共真係好撚弱智, 駛咁多錢揾條傻佬黎統戰
講野9唔搭8, 個款又衰成個金魚佬咁, 見到都唔撚開胃

真心覺得經濟呢家野就真係市場會自動調整,根本唔洗特突去奶某一國家

嘩，條友真係痴撚線

澳洲請唔請香港工人工時仲低過返6日
Sir I can make many delicious Chinese food

北京大致都叫多啲文明古蹟可以玩，上海勉強叫有啲租界特色建築留低同埋一個勁污糟嘅黃浦江，深圳廣州叫好玩...？好玩嘅point係邊...？我覺得大陸（特別係大城市）最大問題就係青山綠水欠奉文化特色拆晒，本地人又唔nice，去玩真係冇咩好玩。而且講發達我都get 唔到發達嘅point係邊，好似google ibm ms intel之類最top嘅自主研發公司又冇（唔好同我講華為騰訊完全唔同lv），基本嘅城市清潔又唔夠，講文明禮讓更加係得啖笑，發達係邊？支付寶？當其他國家嘅人冇用過tap and go咩？雖然我都唔覺得台灣有幾發達，但綜合質素真係好過大陸，就算只係同北上廣深比都係咁話。

人地鍾意睇GDP 啊

去台灣行下都見到當地人 生活質素啦..
人地房屋醫療教育養車呢d 平好多
大把閒錢

假大空政綱

我唔明 台灣邊忽落後

你去到英美澳加 呢d地方鄉郊會唔會指住人地話落後

人地黎到香港 搭一次地鐵發現你地爭先恐後 去一次公廁一無專人24小時清潔就臭到癲 一樣話你落後

唔洗問 無 純粹有好過無 益到D 前線崗位 果下好

對強國思維既人黎講 起番一千幾百個冷氣商場 就叫發達架啦

不如你望下中共點對香港先啦
開放自由行就=放寬埋移民政策
香港每日個150隻蝗仲要係黎至4/5/6線城市 真係書都未撚讀過 又冇生活技能 每個月拎政府錢 住公屋 要香港納稅人養呢班生蕃
鬼唔知蝗國多有錢人咩 有錢個d全部都一線大城市
但永遠落黎香港玩個d 都係原始人 冇文化冇教養

做大陸人生意要付出代價

香港人去中國
成日比人話普通話差
又話我有𠍿日本fd普通話仲好過你

去台灣一定唔會比人笑

唔想見到台灣一堆金舖藥房

咁你發達既範圍一粒點都唔知有無 細撚到咁呀？
台南已經唔算鄉郊啦 你識唔識架 仲大學第一堂
你year1啱啱開sem呀

國民黨搵件咁既鄉下佬選總統真係氣數已盡

佢仲諗住用支那牌打總統戰

全高雄有幾多人口

佢應該想賣返俾北京故宮 以為個度咁大可以攤晒出嚟
台北個咁細 點樣攤出黎

澳洲最低工資 差唔多20 蚊澳紙一粒鐘
你自己計

好好笑, 2000萬?
以佢既往積
我怕到時200萬都冇

廢老無處不在啊清

大陸去台灣旅行人均消費低咗咁多，多多都無用

可能贏，因為有D idea，TRUMP approach. Sell你去俄羅斯都得。

希望台灣有運行

國民黨而家為咗重返執政已經咩都唔會理 只要數據同政策吹得夠勁 呃到人就得

Exact7ly

今日香港，明日台灣
宜家淡水台北市都已經咁多遊客
好難想像到時會點
物價狂升
到時台灣人都頂唔住

台灣好玩係相對自由地區，比如日本香港外國，單單買書都開心死，但大陸黎台灣，買書返去分分鐘比人拉，買貨返去當走私，仲要驚輸入革命如果大陸係自由地區，我驚每年去台灣多過香港

高雄小丑收嗲啦

台灣好多外傭高雄有個區直頭叫小越南，我地叫移工，只係人地唔會好似香港咁有個工人就大大聲

想害死台灣.............

咪撚步香港後塵呀屌

佢真係睇唔出自由行係香港係幾咁影響市民日常生活
俾佢選到容乜易又推每日150

講商場靚唔靚 鐵路靚唔靚嘅話

澳洲都畀強國屈機啦

但全世界除咗強國蝗同澳洲人自己之外
有邊個會話澳洲落後過強國

咁都畀支那瑜當選，台灣人你就抵撚死啦

台灣除左台北都無咩邊個城市見得人

唔評論佢喇，佢講呢啲共諜都呃唔到，淨係呃到無腦藍屍

食咁多肥肉
咪好似香港咁血管塞晒囉

…………韓国瑜啲宣傳
真係下下都夭入香港人心肺架喎

哇，同當年香港咁似既

做咩講普通話

香港同美國已經示範晒有咩下場
佢都仲諗住拎賺大陸人錢黎做招來

二三線城市只係會係水貨客
如果依個白痴真係當選，佢一當選要即反，如果唔係真係等收皮

輸得未夠快?

哈哈哈 發大財

佢真係唔識架wo

深層意思係正式比支那統治，佢真係on9

發展經濟學generally係year 3或4嘅課程黎

本來都唔想用數據貼住你塊面黎打，不過你係都要衝出黎柒：
根據世界銀行2019至2020嘅Country classifications by income level using GNI per capita ( Atlas method)，高收入國家嘅定義為GNI per capita 12375美金或以上。而台灣係25,880。當然，同高收入國家嘅平均44,146係有段距離

不過，GNI冇考慮過貨幣購買力嘅問題。

所以如果我哋用GDP per capita at PPP (intl$)，台灣該數據為53074國際元，高過高收入國家平均嘅50,542。台灣嘅GDP per capita at PPP高過澳洲、加拿大、比利時、英國、日本、紐西蘭等國家

你依家明台灣幾有錢未？

咁就睇吓你對鄉郊嘅定義係乜啦，對我黎講天水圍、大埔、屯門都算鄉郊。同理，有啲人認為台南算鄉郊，有啲人認為花蓮果啲先算。

不過你用部分城市嘅落後去論證台灣唔係發達國家，其實真係好on9。99%嘅國家都有相對發達地方同冇咁發達嘅地方嫁啦，除非你視野狹窄到認為全世界都同香港一樣淨係得一個城市

躝啦韓國瑜

跪得一次就以後都要跪
糖衣毒藥

仲用GDP打飛機
除左台北係似樣D之外其他地方既城市發展真係差過大陸二線城市唔少

都係諗起呢個
佢地會冇哂奶粉 周地屎尿
千其唔好

痴9線‥‥‥

最大問題係經濟轉型,一轉左就變左春袋,再轉返以前咁就好難
短期都係一班資本家拎晒d錢,後期就變左紅色資本控制台灣市場,情況就係香港依家咁,十令年就咁

我同你講面積 你同我講數據做乜
我依家講緊台灣得一個細到爆既市係urban
點樣係部分城市？？

高雄已經有版你睇，佢連半個競選承諾都冇兌現到，然後就請假去選總統
選個西瓜都好過選佢，俾佢做到總統仲得鳥ge?

咪撚俾KOREA FISH選到，寶島陸沉都似

高雄起左性愛摩天輪先啦

唔好步香港後塵

如果係真既話 台灣bye bye

典型香港人思維有高樓大廈先等於urban

冇嘢啦，你出返去啦，唔想晒口水

你唔係覺得其他市都好發達下嘛咁高雄真係發大財喎！！你唔想討論咪出返去 點解要唔俾人講野

台北市人口267萬，你點計數
而且實際勞動人口好多係桃園，新北，基隆黎
計埋呢幾區一樣係七百幾萬人

台灣購買力同香港比，真係唔好開咁大玩笑

台灣暴動近了

我住過台灣、澳洲同日本，真係住過而唔係旅行

如果你用香港去作基準，咁澳洲、日本大部分城市都好落後按你嘅標準，澳洲770萬平方公里，淨係得SYDNEY 同Melbourne CBD係發達

4310點計出嚟

賣國瑜 賣左台灣就走佬

台灣仲落後過大陸二線城市都講得出

台灣GDP per capita at ppp (intl$)係53074高過加拿大澳洲英國日本等國家，但係低過香港嘅64487，香港的確高過台灣，但係台灣又真係好高啵

2016年10月既標準

有台灣朋友話 台灣好多廢佬藍絲 只理有無錢

出賣台灣既仆街

條廢人只係識鳩up 乜都冇數據支持

去旅行去個同自己鄉下差唔多既地方做乜?

我地係咪應該將自由行d相擺上去

拿！我都住過台灣日本既！不過我就住台北住東京 咁我就評論唔到啦 只不過我去台灣其他地方 交通好差 基建又差 台灣仲要唔用電子支付又無類似八達通既野 成個感覺俾人都好落後囉！

我講購買力就係購買力唔好拎PPP同我講

岩岩去完台北，眼見日本韓國鬼佬遊客多到顛，台灣真係無大陸自由行就無飯開咩。

一卡通同悠遊卡乜黎
你同我講你住過台灣？

台灣窮還窮，但你地人工同物價唔會差距咁遠，仲有一點係，佢地好憎支那人，唔會想吸引支那遊客

台灣窮 真係大家知 唔係點會有咁多人投韓國魚想發大財

淨係撘車咋喎 你知唔知連登仔吹奏既八達通有幾好用

台北人工物價比同香港唔差幾多

台北以外先比較好

On9

只係年輕一輩 如果係就唔會投korea fish

經濟唔係賺到錢就勁
仲要考慮可持續發展同健康
呢d擺明垃圾經濟

見到香港搞成咁，台灣人就醒水啦
香港就係一個例子，單靠自由行係死路一條
賺多咗錢都好，都唔到你有份分架啦

奶共瑜

光頭瑜呢啲正一死仆街黎

台灣經濟冇香港咁好
但一定唔差過支國

繼續奶

快比台仔睇下支那狗斬到香港人腸都甩埋

第時比咁多支那仔入台

你地講台灣加油都比支那仔打

岩呀 香港 d 藥房賺到笑唔見得我會有錢落袋
仲要出街同佢地迫

你想表達啲乜？你可以只帶悠遊卡喺台灣生活？

為左賺大陸既錢 好肯定會慢慢延伸出唔同既社會問題
商家開始以大陸人為主 台灣淪為二等公民
大陸人惡習帶到台灣 中台矛盾風氣激增
韓魚上任 與中共接軌既政策接踵而來 移民放寬
正式成為香港

on9 到呢
台灣人望下香港變成點

點解唔得，超市便利店全部都用得
下？你話某d地方冇？

咁香港都有地方冇啦咪一樣
而家全部地方都收八達通咩

你都係解釋下咩叫台灣冇野似八達通啦

佢根本就係共狗
唔係奶共

如果你既生活只有超市便利店咁我無野講
我都唔中意吹奏八達通既不過我啲台灣朋友個個黎香港玩揸住張八達通喺咁周圍嘟咁囉

唔通香港人去台灣唔係周圍嘟

咁你係要堅持冇得嘟就唔幫襯我都冇計
只係想知你到底係好有錢定已經冇係香港住幾耐

台北人均>香港人均

弱智

諗起燒山

如果選佢 真係玩撚完

GDP多差唔多四倍人口先多唔夠兩倍
你計乜數
更唔講台北市工作人口極多由周邊縣黎根本唔應該剩計住市內人數

我喺台灣就真係除左撘車唔會用到悠遊卡，一卡通更加唔洗講 我通常用台灣debit card既
我喺香港用apple pay既 基本上只收現金既舖頭我係幫襯唔到 唔代表有錢 只係我習慣電子支付姐

政治自殺

我哋明佢意思嘅
佢意思係冇支付寶同wechat pay就落後
咁佢唔好上連登啦
連登高級ac都用唔到支付寶比錢

你係咪on9架 我從來無講過支付寶喎 乜事

韓國瑜成功爭取將台灣變成香港, 最高領導人聽命於北京

乜你眼中既電子支付得支付寶微信？你係大陸人？？

到時台灣日日示威，大陸咪一樣叫停

台仔自己睇路

有 d大陸人好鍾意去人地 d 地方之後打飛機話"大陸好好多啦" 咁樣

痴撚線

youtube 好多 英美加澳 全部都比佢地笑 落後 亂.. 但身體最誠實 有得移民即仆到去

你坐撚左幾耐

上個月去過九份，無咗支那後日韓客倍數上升，重迫人過以前...消費力又高，洗撚你支那自由行

同香港個d廢老一鳩樣

發緊夢

咁佢地仲有好多台豬架嘛，由其是南部，D人諗野太過簡單，但好明顯香港返送中一事當大家知道佢係個on9就少左好多人支持佢，佢搞到高雄負勁多債

依家仲反而多左債？我記得高雄以前積落好多啦喎！

死北佬

你真係住過台灣？有一卡通悠游卡wor,7-11有得買仲有勁多公仔比你簡，你唔會咁傻仔住係個頭日日去買飛呀

唔係呀，我下面有講話淨係撘車用

look at hk

我真係笑左，支付寶好撚先進咩，人地台灣早就有金融卡（debit card)啦，仲要係佢地郵局就有得整，用佢地金融卡仲快過你玩支付寶啦

而家最驚好多人以為蔡英文贏梗而唔出黎投

你所謂既落後地方係人地台灣突登保留/唔向城市化發展

又係到9up

請問高雄人發左大財未？

訓醒未啊懵撚 佢地debit card有無apple google pay啊 兩樣唔同性質都有得比較呀？

點解唔淨係同中環比？

駁唔到就負皮我block左我咪得囉仲要逐個㩒 辛苦晒

咁你又去？

你去旅行只去先進國家？

可能佢覺得用高樓大廈多少先代表發達程度

係 本身陳菊好落力將之前既負債ko左，但韓國魚一上位就洗勁多錢仲比財務部串9佢

之前korea fish唔係有做乜鬼大陸生意咩打晒飛機話賺左千幾萬。。其實我支持陳菊既不過高雄人太想發達 佢基建係真係做得好好 仲請左代言人賺左好多 但輕軌起得好慢。。同桃園機捷一樣

好多香港人都仍然仲有個種小農心態
覺得高樓大廈，大商場，地鐵，人多車多=先進

如果未來可以一次攤出來展覽，肯定會轟動全世界。提供笑話一則

頂，台灣地理環境點都學唔到香港，你望下上水出關幾快至得，韓國魚你咁聰明，搭條橋塔去澳門囉，香港不了

侵略定旅遊

一年2000萬
一定變垃圾島

講呢句倒自己米

想問你坐撚左幾耐

屌 不如鼓勵我地香港人多啲過去消費
互補互惠
引入台灣農產品
雙贏
價值觀 又一致 唔會做成互相侵害

呻窮係台中台南高雄嗰啲農村老野

佢唔只起基建仲有係咁搞文創藝術，活化文物變成旅遊景點個D,本身幾年前去高雄好似死氣沈沈，D遊客去曬墾丁個邊當高雄中轉站咁，家陣多左哩D設施好好多，起碼高雄火車站唔好咁樣衰先

又吹水

有，只係唔夠普及，你唔知可以上網查，唔代表哩樣野係台灣唔存在

快，送埋150比你

仲要香港人完全無受惠
只有大老闆們受惠

有一定有 但係啲舖頭99%用唔到 仲有咩用

我都係
一年幾次返祖國入貨
零食 食材 調味料 生果 廚具 家具 五金 書 手作精品
金部都入MIT既！平靚正！
愛祖國 買國貨
用錢狠狠懲罰偉大的祖國！
我既祖國係中華民國同咪英國

呢d野一件半件就話有價值 你拎埋個九份八出黎 就算係完美無瑕既
都只會全部一齊變垃圾

你老母個閪夠臭過雞啦
但班popo咪又排曬隊

咁你眼中最發達有錢城市實係中國啦，乜都電子支付，經濟唔睇數據睇咩

早幾年我好似見過5000 萬都有
香港被中國人幾穴齊出

要啲二三線低等中共垃圾來觀光
個到地方都唔好得去邊

希望台灣人清醒，投比呢條共諜真係台灣末日

如果電子支付唔重要咁點解gay cook要整apple card

屌你老母

技窮了 又係講旅客

同當年香港自由行一樣

最終養肥既係一班地產狗 炒樓炒舖狗

當初香港人諗既自由行只係幾日旅遊消費
點知越黎越過份 水貨佬/拖喼塞爆條街/唱歌/賣淫/生埋仔

香港自由行有樣你睇

只有樓價升 物價升
但一般市民既人工， 大學畢業生一樣咁低

可惜冇消費者品牌呢，就好似宅宅只能做代工咁

跪住賺 諗起讓子彈飛

賣台，遲d變第二個澳門

又想助攻小英

台積電太op

台灣 2018 年各機場旅客吞吐量
桃機 4600萬人次(設計3700萬)
小港 618 萬人次(國際線)
松機 280萬人次(國際線)

預計 2023 年桃機第三航廈可以提供2500萬人次的量

觀光客2000萬代表要吃掉4000萬吞吐量的機場
也就是在現有需求不變的情況下第三航廈全給觀光客用

不然多出來的人只能游泳過來

結論：
別對他說的話太認真
這咖年初簽的MOU執行率只有7%
其中水產類執行率只有2%

香港咩情況完全有版你睇

台灣唔好步香港後塵

2000萬隻蝗蟲在台灣d街道上痾屎

我好認真咁同你講，你認為香港生活既方便唔等於係台灣人眼中既方便，台灣好多既衣食住行唔係連鎖式經營，好多都係小本生意自己開鋪頭，對於佢地黎講收錢同收卡係最方便，佢地唔止係做旅客既生意係仲要做台灣自己生意，當台灣人自己本身唔流行apple同goggle pay哩D小戶自然唔會去開戶咁麻煩

況且因認旅遊業apple pay 同google pay呢基本上台灣旅客區既商鋪都會有，超市ok7-11屈臣氏Starbucks 基本都會有，我唔知你係唔係真係住同台灣定係你係度9吹，如果唔係你真係好唔了解台灣生態，住係台灣都只係活係自己世界，而且係咁踩低其他地方對你人生亦無幫助

花式自殺

咁就真係「香港的今天，台灣的明天」啦

佢似乎唔知世界發生咩事，仲打大陸牌

你其實無認真睇過我講既野 邊個活喺自己世界真係唔知

仲要二三線

得啦 台灣最撚窮最撚唔方便岩聽未？講事實又唔撚想知，係香港唔好出黎最岩架啦

賣國瑜

台灣2020選舉真係 全民智商檢測

香港無得揀

但台灣至少未俾班 共碟 大陸閪溝淡前 都有權選擇